覺吾覺得奧巴美羊根本未夠班踢英超

根本得個快字 非洲黑鬼種都咁瘦冇食飯咁
泥到英超撞都俾人撞死

應該試下去英冠先

英冠仲大隻

點夠2&b 爭呀

唔會有太多機會俾佢爆

樓主刀系

因為唔會買到

難道樓豬你得嗎

應該係第二個禾仔

20M賣走禾囝再用60M買返同禾仔一樣既奧巴馬

系 仲要樣衰

前幾年買華迪好過奧巴馬啦，射術屌打

垃圾球員 配垃圾球隊

祖爾甘寶 完全可以屌打呢件垃圾

唔同位，唔驚

德甲係次英甲一班

所以好明顯

系, 2&B吉祥物黎

你自己都未掂

187喎
高大過好多前鋒啦

諗住入黎睇牙蘇文

高就勁高治拎咗金球啦

獌隻卢卡庫咁高大都比人頂到入廠啦